藍絲唔該入一入....

作為熱愛香港的小市民想真心問你地支持警察邊一方面。點解個個星期和平遊行最尾都要搞到衝突收場？

好啦 示威完D 人散場搭地鐵走人啦，轉頭又成隊警察係地鐵站出現咁。

作為領導人 大佬都唔交代一下喎～

仲有支持修例個班垃圾，市民一早表明五大訴求要公開對話啦～ 點解拖到而家都未對話到姐？領導人辦事能力係咪咁低呀～

你地支持佢地邊一忽呀

連登邊有藍絲

藍絲死全家啦